野餐記得帶裝備

唔好好似上次旺角咁

所有女士唔該着長褲，唔好曬親。